情侶年齡差?

如果女友係高中生,而我係番緊工
會唔會好難keep 到長遠?
利申我地差5年

可以
keep 到佢上大學，佢就飛起你